「iOS / an 」電擊文庫 零境交錯#1

聽日中午12點開ser

留名

圖?

d comment 真係好低能

有睇 都有留言屌鳩垃圾

盲撚真係最on9

之前好似投左桐人定有紀

留名等死SER

仲有五分鐘

首抽首抽

覺得點

係咪無限抽到自己滿意先俾錢買

無得刷首抽好似?

要比錢?

紫色最勁？

好狗囉 冇得刷首抽，d角色又唔係用星星去區分邊隻勁d，都唔知邊隻係勁野

好似係！每次十抽紫色次次都係得1隻

唔係金色咩

我都唔知 究竟係紫色定金色

邊隻勁又唔知

佢老味，原來紫色同金色會有機會出一樣角色

金最勁應該 解左任務先再諗

應該係金 但係冇石點刷首抽

應該紫

金

冇得刷？

應該係要我地課少少刷個自己滿意首抽

同埋技點分先後架 招招都唔知點出

隻隻人都分主同sub 想刷夏娜同亞絲娜開局

留名觀望

俾唔到錢...

想刷 有紀金

我都俾唔到錢

load左勁耐都俾唔到錢

停左係sage個度,按都無反應

咁算 刷極都無主動有紀

怪怪地

玩法都幾無聊 似垃圾驚

係幾悶

利申:玩過beta

呢2隻好唔好

隻game咁on9既,更新完彈我去sage度跟住入game又彈返sage個度

似垃圾game

same

依家係更新完就入唔到
仲係GAME入面既就可以繼續玩

我del左 電腦玩算,太大容量

依家FIX好喇 可以入到GAME

有愛就得

但俾唔到錢

巴哈度睇好似話AN機先俾到錢
IOS仲未整好

真係垃圾驚

呢個有愛，有桐狗

應該係第一隻首抽要比錢既GAME.....

刷到有亞絲娜同有紀先玩

比唔到錢

大概抽野小心. 佢就算同一隻角色 都有分係 主戰定SUP.
然後都可以係有金色. 睇清楚

Ios比唔到sosad

重開GAME. 啱啱有GAME內更新買到

抽到金主戰深雪開波

金夏娜 + 紫桐人開

d港台出既game仲昆水過 日本出個d
對某d角有愛都咁話

深雪招大招咩都未升就打2000

SUP 金

是但啦 玩一陣棄

完成指定任務送隻金

打到第4章BOSS推唔到，練角色定抽角色好

但隻金好似係隨機

唔係呀！有得揀架

屌 打錢關太早打哂2次 之後第3步就係要打2次錢關
要等到聽日先可以繼續解

想問點開返呢頁野出來

首頁左下

主頁左下角

我印象中佢揀樣果陣下面寫住話而加揀既樣唔影響到時既金角. 唔係好知咩意思. 到時再有得揀定係隨機

我記得當時有5至6隻金角你揀，你揀啱就撳落去選角色，之後佢就寫住通關指定劇情可獲這個角色

唔該

我求其揀咗炮姐, 可唔可以再揀

你揀果個係嗰一頁既展示角色，可以隨時換，做完任務果時先真係拎

自己有隻金桐狗，咁到時揀夏娜、炮姐定抑或公廁娜好

深雪咁難刷嘅

我隻金主戰深雪刷咗2粒鐘
而加差隻零做 sup

我冇其他角色，俾唔到意見，我自己就用緊人妻娜，幾爽

金淨係無見過深雪
佢成日比桐狗我

深雪我中過幾次，仲要唔係sup添，但我冇揀到

反而未見過達也

金桐狗星爆氣流斬好撚型

達也應該未出

話時話隻game好似好難儲十抽石，其實有冇人知有冇十抽一次過抽？

玩到邊

話送你金卡個任其實即係逼你玩 但都接近爆機先拎到張卡

和紗都玩埋

一方通行都未出

25lv，玩到體力兌換都到左上限

覺得隻game點

其實除左抽人之外 隻GAME仲有咩玩?

抽自己鍾意角色

暫時都ok，唔會話自動玩哂，要刷素材先用自動，其他角色支援配合嗰啲要玩多幾日先知，之後又要睇佢出咩活動

個戰鬥好垃圾

刷咗2粒鐘既意思係狂重新十抽？
逼人畀錢驚

佢可以不斷刷，刷到你滿意先俾8蚊，算係咁

垃圾game

原來天賦有機會將角色品質升1級
隻當麻由藍升左紫 另一隻綠升到藍

一個角色喺一隊入面可唔可以放哂main sub 版本？
例如
炮姐main 黑子sub
黑子main 初春sub

咩天賦

角色入面有個係天賦 你可以升入面D被動
每升一次會扣你1塊人物碎片/全角色碎片

你都算好彩，陸服有人測試500次都升唔到

會唔會品質越高越低機率升到?

抽左23次終於都出到隻s級 不過係sup

次次去到呢個畫面就撳咩都冇反應，係咪bug黎架

未試過 次次都有反應

頂！應該係我問題

第二隻金係課？

唔係 用佢送D石同卷 抽左23次先中

邊下先係首抽

首抽=俾$8必出1隻S級同A級既10連
可以刷到岩先俾錢
想唔俾錢 就要玩到佢送卷/石
但係唔會一開始夠你抽好多次 基本上唔會咁刷

有冇人聖誕邀請完女角
搵唔翻張相同明信片

幾正

你咩角色，未出既角色會冇，要等佢出

亞絲娜好勁 招單體技同夏娜打三個人扣既血一樣

我通常都留到最後一下先用，一下就六千，秒殺

水人嘅，等我仲以為有真白，不停重抽10抽

抽唔到

有冇人覺得隻game回體好慢
等幾粒鐘禁2下就玩完

推

7分半先回1體 係慢d

今朝抽到隻桐人sup 唔可以同main桐人放同1隊

唔該手足

想問 顏色係點分？
抽到紫阿絲娜可以比錢去得？

金最勁之後先紫

諗緊要唔要

可以要呀 亞絲娜可以同有紀連動

開左局，用金雪菜

我用金炮姐+紫雪菜，遲下換埋隻金夏娜就收得工

無horo del撚左

可以去馬未

第四章最後個關開始難打到仆街

升星 升天賦 其實唔難

我啲MAIN廢到仆街

有幾廢先 唔係輔助型既角色都夠做
我金色用曉古城 唔係勁野黎都得

新手留名

無事了 岩岩抽完人升完星輕鬆過左

l. .
lm...卡緊第5章

唔係好你幾多

雪菜招大技都好高攻

巴打其中一隻金色係咪完成佢指定任務送嗰隻？定抑或係抽返黎？

13抽中公廁娜

你就好啦

要唔要等過
我見金同紫有得配

打到第六章，升星先繼續推，好多野要升

係公司抽到我就黎瞓著

想要紫sub雪菜+金古城

越黎越鐘意用人妻娜招技收尾，一下16000

又升多隻 今次仲要紫升金

抽左成個上晝

之前抽到金古城+紫桐狗 見有連攜就開波算

強迫症
唔係同作品唔想開

有冇人研究到點DEL 試玩帳號RECORD 開一個新?

朝早8點刷到而家

隻gmae 2gb

司波大技勁到痴線

隻game 回體真係好慢

想問下品質提升啲角色能力會唔會跟住升？

定淨係因為天賦值升左？

都唔知玩緊乜
首抽都要比錢？

桐乃啲buff 技

亞絲娜

巴打請問點由A升S?

隻GAME唔錯,衰係戰鬥度

今晚開夏娜同sub炮姐pool

係咪開得

有無清知道點樣add識得既朋友， search id 同名 都揾唔到， 同一世界都係咁。

升天賦 會有機率升高一級品質

唔該巴打
假設刷深雪天賦 邊到可以刷到深雪迷子？

一係公會祈願係揀深雪 睇下有冇會員送俾你
一係就要睇下主線後D既尾關有冇 但係暫時打到第6章仲未見有
如果你深雪係主力 可以用全角色迷子去刷
最後仲有個方法就係抽人抽到深雪 低D品質既深雪拎去分解都會有迷子
玩到再後D唔知仲有冇其他方法可以拎到

深雪例子姐
暫時主力 S公廁娜 B深雪 B 黑雪姬 有隻A leafa (sub)

未開到公會

你意思係咪如果想將B深雪 升上S 就分解C深雪？

例如你隻深雪係B 你可以分解C或者多出黎B既深雪

SUP同MAIN都係用同一個迷子
所以你想升MAIN既話可以分解同角色多出黎既SUP 調轉一樣

假如你抽到隻A或者S既深雪 你可以用繼承食左你舊果隻B深雪

同埋升品質係隨機 每次升一級 唔會跳級
所以B上S要好彩咁刷到升品質2次

明白哂
唔該巴打

咁金洗天賦會唔會有得升

10507 社團招人
宜家得我一條友

課長

天賦會升 但係品質唔會

加埋S級亞絲娜前後300個迷子都衝唔到4個金

巴打唔揀角色專屬天賦？
我用緊但越黎越覺得好似好廢咁（要多幾千血實際d?2血2攻？）

亞絲娜係增加自身暴擊率，金色先加11%左右，咁不如直接加基礎到，仲平均

啱啱申請左

做咩唔等抽夏娜

其實抽金色有幾機率..好似冇得睇既..抽蛋唔係一定要講幾%架咩

古城+雪菜真係好正
瘋狂聽兒野先輩

你用3點技能打人咁人地就會多左3點，1點打人地就多1點咁様，大技就係用人地既點數黎出招

要刷天賦

兩隻都係你 黃色係你用過藍色啲點

玩左1日
覺得亞絲娜，雪菜同黑子幾勁
冇刷首抽，想問下首十抽係唔係實有s?
抽到個s級塞貝莉雅sup覺得廢廢地

最好s級主戰 全體攻 方便推圖

原生金係咪數值會高d

首十抽要打到邊關先得
岩岩玩都係得免費一抽

8蚊雞
書籤右下角

係 所以自己用越多藍點 自己既黃點就儲得越多

好似冇分別

thz.

求fd
ID: 1179653

我叫鯨魚爸爸joined

機械人好勁！？...
咁落remark

同埋請問係咪要高星數先洗到金色天賦。
我兩星角色洗極都綠色天賦

唔係 機率問題 越高品質既天賦越難出
我隻3星S角到依家仲係4藍 仲未洗到1紫

me2.我金Shana起。係咁洗咗約七十靈子未見紫/金

終於搞掂 掂

個S級係唔係隨機出？

自己揀

我都有玩隻game 但google啲評論假撚到

歡迎巴打
宜家有1x人了

打手味濃

有撚排練，又要升級又要升星又要升天賦

有冇首抽建議

有愛就得掛

天賦點升？

你到底課左幾多

係S係咪一定要抽
冇得A變S

升天賦隨機升埋品質

3000，之後想黑雪姬洗天賦洗到上S金色

點先有紫色收藏品？卡左喺12件有lv收藏品度

嘩 巴打你咁早就課咁多 為左心愛既女人真係唔簡單

打秘寶異聞錄既都市傳說 會跌紫章
60個紫章抽一件紫裝

好彩我最愛未出

見到個2400石pack有100塊碎片 有D後悔之前用哂D石去抽垃圾

爆左?
o岩o岩先夠lv

爆左了 sorry

未有大河?
啱我留返個十連算

仲有真白未出

134802 求好友

不如大家po下角色

無愛 想要司波深雪 要用自選拎

諗緊自選要深雪定黑雪

係囡就得

有無社團

好似好少人玩咁
d體真係回得好慢

大把台仔玩

留id蕉fd子 1233889

遲你地幾日起步

升星d料係咪得主線出?

係，如果有入社團佢開技能會掉多啲

卡緊6-4，係唔係要上4星先夠打？

好難講，對面有冇咩加血開buff，有既打死佢先

留明

個技係咪有得升
我見個會招技+15%
開完=冇開

真 好多時都係好無感

仲有冇公會收留孤兒仔

打5埸變打6場咁，如果超多體力會有用

岩岩打左幾場
試過1場跌多2粒
都算係有用既

唔係幾岩玩 想放
要既留TG未用自選

乜石同券都未用..進度5-5

都可以既你買份200蚊內既禮物我地交換聖誕節禮物好唔好

有無社團收人
新手29lv

未用石同劵點2金

只用左岩岩10lv岩岩好夠10抽既資源去抽。。

岩岩12/2712點更新完入唔返

我都係 打打下彈左

其實呢個起手都幾癲

手痕出多個金
有興趣收tg我 brave922

更正係bebrave922

3金3紫... 係咪痴線㗎

有冇香港公會收人？

又新pool

Cap唔少錢
等緊深雪pool

勁少玩手機game
個十連抵唔抵課
睇色分等級？

原來有得刷

呢組十連幾廢 新手應該刷深雪/雪菜呢啲群攻起手

但鐘意夏娜 炮姐呢

你抽到咪開囉

呢隻game個隊伍練度係咪等於其他game嘅戰力
係嘅話大概要幾多先夠打第五章boss

個自選角任會唔會難左d

之前做咗嘅又唔計 好撚on9

會長求開掉落技

求好友ID: 1273427
同埋呢道有冇公會加入？

同問
想入會

點解首抽要比錢....

因為俾你任刷

用8蚊取代不斷del驚重dl
跌都跌左啦

我寧願del>dl>del loop到靚

條友好撚慘

公廁娜搭桐狗定有紀好d?

有冇人過到零境試煉trial1第4關??我打左10幾次都過唔到

出有紀多招大技

卡卡地關 4-10
人地血又多過我 開招大技一嘢單體3k
滿血都死
應該做d咩強化下

打到35開左PVP就知道唔課同課左既差距可以有幾大

Pvp睇唔睇到對手金紫藍綠？

藏品都有得強化
真係呢加先知

岩岩又卡4-12 boss

入場淨係睇到戰力 要完場先見到咩級

都係靠Lv壓制

申請了

打邊d先lv會好d?

我係食佢送嗰啲野升Lv
再不停刷主綫拎升星料

打再番之前果d關都會送升星料?

會
黃色"戰鬥"制隔離仲可以揀用3倍體打，會拎到3倍料

隻game冇攻略睇真係好易miss咁啲嘢

thx
一陣望下邊關多嘢送 番打番

抽到盧西安金
自選焗揀亞子
反正要補
金公廁娜同夏娜（配紫sub）
紫深雪桐狗智花（都係配紫sub）

就咁抽都未出過金

會唔會有限定角?有就留石

夠玩就留啦
抽到夏娜我都唔抽住了

打到呢加先知夏娜同炮姐組合都幾fail
railgun食創傷
夏娜一fing儲覺醒就燒走哂

卡6-17 想死

6-19

單抽33次中夏娜

例如呢？

冇回過體慢慢打到今日終於做完任選金個任

唔係啊 唔係有引爆傷害加即刻覺醒咩

夏娜爆100% 炮姐爆200%傷

唔知係咪我果隻B夏娜 得果90%
同埋要FING夠3次先覺醒
呢加要先FING
然後出ROUND2 炮姐出AOE 創傷
再ROUND3出RAILGUN 然後夏娜用1技aoe創傷buff攻

咁出仲痛過夏娜疊夠3層出天罰

話說d體都加得幾慢咁
尋晚2點打哂體訓
呢加先得果6x體
到底佢幾耐回一體

7分鐘加1 好似係
體力要靠任務拎10 同20體 再加埋 11點同7pm果60體

真係好慢

其實星緊要d人係lv緊要d

要升完LV先升到星

冇人打到 ?

有咩架 唔記得左
金裝備第二閞先難打 砲姐7萬幾血 大招一下秒

ic

一開波扣你50% 血

我好似係夾硬過，不過你可以試下用消debuff或者回血技

岩岩抽中
呢個好無用

補師打遠征好似ok

點解咁少人玩

btw 有冇人用遊佐，打故事好似無咩用

係冇咩用
集郵game冇咩好討論

用大招打到砲姐入無敵狀態先，之後一邊儲大招氣一邊打垃圾桶，打死垃圾桶之後直接開大招打死砲姐，個重點係要砲姐盡快入無敵狀態冇得輸出去儲大招氣

過左了
冇得自動而且唔係100%過到

依個已經係改弱版，之前係七萬血已經有無敵狀態，打死兩個垃圾桶之後無敵狀態都繼續有，唯一既解決方法係佢未開無敵狀態之前要搵方法一下8萬秒殺佢

fgo唔集郵咩

8萬……………

仲未打出過7k dmg

又冇魔王 又冇千穗 點用

真白，食蜂女王乜叉都未出

目前用緊呢隊，請問係咪無乜前途
諗住自選金夏娜，抽極都無春雪

想問打rank除左做任務升lv拎獎勵之外
打贏人升rank有冇獎勵
如果冇就唔打了

唔好諗咁多住 組一隊自己用先

魔禁果邊計唔計

魔禁會有勁多角色出 又神之右席 又聖人

墜天使女僕

想問點拎紅色印章?
點增加活躍度?

出埋呢d skin 又係一個大坑

日常任務果版
下面有條活躍度bar

刷天賦升品質個機率有冇人統計過
綠升藍好似好易
早排將蓮太郎綠色刷到紫色

幾時有佐天淚子

紫上金都得 睇你有無呢個運/錢
利申 無試過 但見過

藍上紫好似都唔難 但紫上金真係少見

一下一下禁定一次過禁哂10下好？

我會逐下禁
本身唔係抱住升品質個心態，純粹睇下咩天賦靚就要

好想幫隻黑子升金

咁你課唔課呀

課左比深雪

我屌 又保底

感謝課長讓我們有得玩遊戲

唔好一次過升，一次禁一下保留或者替換就有一次升品機會，禁十下就十次機會，你一次過升十下得一個機會

尋日先洗完

有冇人已經上左5星 個配置大約要點先推到上去

要50lv,下星期一先升到

有排

打得咁快係點做到

屌
中埋佢嘅幻色

係咪未出赫蘿？

有咩方法可以買到體力既全部都買哂

唔洗番工咁

用自動打，7-21都贏到 到

全金

D單體痛到

巴打幾多練度可以過第七章既深雪零子關

認真

練度其實有咩用

類似係三圍總和得出既一個數字掛 我純粹想參考下睇下幾多左右先打得過 有深雪零子

大家都玩得好快
呢加卡緊5boss
隻女武神好撚坦

我啱啱過第六章咋
唔夠打就升星升lv 我都係4隻4星先過第六章

已經3隻main都3星

睇來要升埋d sup

我依家都做唔到3星，佢地識得集火打同一個人，仲要開埋大招，俾你有50000血都冇用，肯定至少會死一個人

唔需要3星 本身第六章都冇3星到😂

依家咁樣 每日打d零子升2隻sub 想打埋深雪

整多個單體會好啲，因為你團體技要到中後期先可以輸出，你未打死人地咁人地就會一直攻擊你，但係如果你用多啲單體打死其中一隻先咁佢地可以輸出既會由3隻變成2隻，咁你既生存率已經提高左33%
團體技輸出係高，但係未輸出之前已經俾人打死左講咩都冇用，但係如果你用單體，就算真係死左先，你個輸出至少肯定高過團體技先

單體想用黑雪 但得綠色而且零子難拎 有愛但難升
普通關有連太郎同惠美 2隻都洗到上紫色 呢d就易升但冇愛
有咩推薦

如果首抽左金深雪，有紫主黑雪同sub黑雪，應該配sub比深雪定用主黑雪配其他野

用緊
手上唯一S人
玩得唔係好認真，感覺上佢係坦向？

後悔用黑雪開局
早知用亞廁娜

黑雪做埋單體打手 幾勁

呢加我炮姐s+夏娜A 配隻黑子C

無咩單體勁

定係用蓮太朗

唔好 蓮太郎唔勁

坦黎 不過唔勁

6-19過唔到
慢慢磨下先

升下星先啦

金係咪唔算太重要？ 星重要d?
做完任 唔知囉邊隻角色好

配陣應該1單1群1support 定係2群1單？

請問係咪冇赫蘿，上網見有但game 裡面圖鑑冇

未出

Thx

話說有無連登仔社團

即係要抽公廁+亞紀

加你15%跌多啲 冇話一定有

申請左

免費單抽出金夏娜

有無社團有位

想問下 iOS android 互換
會唔會無咗啲迷子

full左

10507 招人

入左

天賦呢加藍色再洗上紫/金
有無限定LEVEL

有冇團有位
依家個團唔開技 想quit
利申 43lv
社團貢獻差唔多3000
最好可以成日/每日定時開升星掉落技

冇限
紫色大約30-50粒可以洗到
金色未出過
好低概率

即係日日要去打夏娜果關拎炮姐迷子

一日9粒慢慢黎

通用果d 打邊d先有

一個禮拜送2張超頻飛
打超頻有
或者活動/課金

原來係超頻
我尋日2W3L 輸左

都有架 保底5粒
贏3場多張抽蛋券咁

唔熟d卡
好難玩

唔好追強度 鍾意就升 咁樣會好d

果個d嘢唔係random抽架咩

岩岩發覺 黑子其實都幾夾炮姐

招單體大睇人地有無創傷 普攻又疊到
炮姐railgun又係睇創傷

係隻夏娜唔太夾
換做深雪好似幾好
2群一單

你指抽蛋券？

唔好 兩單一群好d

開始唔識打

仲有咩單好用

全部都金

重課
多謝課長大大令我有遊戲玩

黑子/黑雪姬
另外惠美/臨也唔知好唔好

已經用緊黑子
但洗極都唔上B
又抽唔中

反而其他無專登想洗 都無喇喇洗上A

廁娜 黑子 2隻單體

好過埋第5關轉升廁娜

用緊 夏娜 深雪 廁娜
發現後面唔夠力殺一隻 就會比人屌打
但我連黑子main都冇

我黑子MAIN

C
岩岩過5BOSS 佢差DD死

等出限角先抽 儲左70飛 用緊d打關有得升既隊員咋

限角要用迷子抽

70飛
真係無咁好耐力
日日睇迴旋踢算

唔係瓜

一口氣將綠桐人同亞廁娜升到上金桐人同紫亞廁

儲左幾多迷子

開服儲到依家 大約50粒

其實係咪我問題，遠征成日打到第2，3層主力已經無哂血 到底有咩技巧同埋點選技能卡

亞子幫到你

見到人地有奶/黑盾
即刻擺2單體+亞子
如果有升回血sub可以上埋
打剩對面隻奶/盾
之後自己係咁奶到15rd殺對面

我想問
智花果個以攻擊力%來回血
係指自己個攻擊力定係被回者果個攻擊力

梗係自己

唔怪得奶力同佢乳量一樣

亞子=第一大奶
I mean個回血量

抽到張金智花呀嗎
緊係用智花喇

屌你咁多金 開局金廁娜玩到依家

屌 你認錯人喇
得2張金咋
開張金炮姐同埋金智花咋

想請教下咁多位巴打

Main 有
S 亞絲娜
S 桐乃
S 深雪
S 雪菜
S 夏娜

Sub 有
A 直葉
A 黑貓
A 春雪
A 蓮
A 零
A 深雪
A 桐人
見啲大陸網講蓮必用 深雪配零

請問各位巴打有咩意見

第六關最尾有得打靈子 可以升 有buff有盾有回血幾勁
我都升緊

巴打課左幾多

建議廁娜sub有紀
桐乃sub黑貓
深雪sub零/夏娜sub女僕

女僕同深雪主線關有靈子打 易升d
不過你重課可以無視呢點

陸伏同台伏好似唔同GAME咁
你睇大陸果邊好似無咩用

首抽8蚊
38蚊 好似600石？
用開game 以黎儲落所有書籤
加埋600石 抽到深雪
所以課左46蚊

其餘自然出

岩岩又抽到隻B廁娜
但有隻A黑雪
升邊隻好

歐州人

5金 歐洲到
我課左500都冇金
本身有隻金main桐狗 不過男人唔想用

巴打 我覺得呢隻驚
唔係91抽必中 都唔值得博
佢部機可以出素材 同skin
真心膠

黑雪有debuff可以減大技cd
廁娜+有紀可以當有2招大
打關可以一一擊破對面 唔洗食咁多傷
所以兩隻都要就最好

我課左全部用黎買平飛
依家有80飛+6000石等新角

話說前日打曬ranking既任務
全部獎勵拎曬 加加埋埋有差唔多250sao角色靈子
仲買埋廁娜既有紀skin
開合技兩隻紫色跳黎跳去好正

唯有係咁
不過估佢up過嘅唔會再up 可能未up又勁嘅main可能得翻黑子

Btw 巴打我宜家呢個情況點組隊好

上面答左你啦

無有紀

創傷算唔算Debuff
我打算炮姐+黑子
創傷隊

即係零境競技

創傷係搭黑子
debuff係搭黑雪
例如 減治療 減攻 破防

yes

本身用緊炮姐+黑子
係差多個單攻

廁娜
個人喜好

2個都無愛

咁你用紫色黑雪咪得

因為見d人話廁娜勁d者
但明顯講緊apple to apple喇
咁我升黑雪

問下配陣應該點，上面巴打教用零同女僕但兩隻都無 仲有隻main a黑雪同a sub蓮

咩appletoapple
廁娜勁在大技輸出倍率高 同埋sub有紀可以放兩次大
廁娜招大15氣 係最高攻既單體輸出技

同係sabcd咁比者

咁呢加一張a一張b 無得直接比呀

雪菜1氣群攻打人唔痛 衰過夏娜d 1 2技
女僕有封技 合技4氣群攻 而且主線可以打靈子
係夏娜暫時最好既sub

後期會好難打 建議升黑雪做main換夏娜
兩隻單體會好d

b升a都唔難升 最難係a升s
玩左咁耐都未升過

Sor miss 左
姐係巴打suggest
亞絲娜+友紀
桐乃+黑貓
深雪+零
？

不過冇友紀 c都冇
應該唔會再課啦

慢慢升住其他先
你呢度d角全部靈子都好稀有
就算深雪需要第七章先有 好難打
打rank有亞絲娜同有紀靈子拎

其實有隻s角色仲要靈子係因為要刷靚天賊？
打到第六章一半
宜家轉升深雪要從頭開始

係 s角係三圍高d 但天賦都係5起跳 不過有4個咁解
你本身用開邊d 照用住先 重新升要打好耐

亞絲娜+直葉
雪菜+ 春雪
桐乃+黑貓

姐係深雪 零 要升
可能仲要升個桐人sub比佢都老婆

但換左黑雪main,深雪就無sub用 係咪比雪菜深雪用住先

都可以用住先姐
桐狗就算啦

都得 當+三圍咁用住先

慘 公廁只可以配清純友紀

岩先check左，main 黑雪得肥仔有連攜,我得隻c春雪

唔一定要有合技先得 升d百搭既都ok
例如龍兒 補血解debuff 而且main有得打

不過肥豬有debuff 可以配黑雪大技

肥仔太柒
我寧願佢用豬仔樣或者sliver crow做角色圖

實際上佢冇動畫係個game度 得幅圖

巴打覺得主黑子sub炮姐勁唔勁，唔想用肥豬

有破防幾好用

屌呢團成日都開技
嬲起上黎自己開左個
團名叫二次元癡漢
大家鍾意就入
支持下

2單一奶 打超頻好開心

第一次 3組單體直接5勝
第二次 3組都冇單體 2群1奶比人打到仆街

先集火對面群體
然後慢慢磨另一隻 最後留番隻奶
輕鬆5win

10507 招人
有2個位

想問轉公會會唔會扣晒之前儲落黎啲印章

個公會成日唔開技 想走

啱啱首十抽

btw其實買個陣 取消左佢 再重新買過 佢會減七蚊 換言之 一蚊就可以買到

長註升星材料buff

屌你老母 打Ranking 10個有9個走場

一場等好耐

追左一陣post
砲姐隊係咪冇前途

岩岩玩左兩日
求加fd

呢個game玩愛

有冇telegram group?

首抽要比錢既

隻驚唔係一般既垃圾
食正咁多角色都推得咁慢

真

已經將4個人升到四星
但仲卡係6－19

我覺得隻驚唔適合香港人玩
育成得好撚慢 玩成個月都仲未升到5星

d角咁少
有愛都無用喇

呢隻game真係靠愛

理想隊伍
夏娜 一方炮姐 零深雪

其實推圖同pvp 一單兩群定兩單一群好

有冇人買哂30下個66石包 講下中左D咩
我2限 3普通抽 其他垃圾

呢個都抽

唔知咩係限定卷咪抽下 平時都唔會用石

好感動 終於可以轉做兩單一群

我練得多人過你
升唔到上50LV住

想問1200 石十抽抵唔抵買

另外靈子本源 你地會唔會留黎比限定角色？

唔好買啦

就咁計石 一定抵
冇呢pack野 10抽要1500石

抽晒30下
覺得後悔了

上咗幾隻5星 發覺有幾隻型態1仲好用

6-19要點打，要升隻亞子+1單1群？

硬爆

冇哂錢仲可以打邊關拎錢？
定係係我初玩先會有哩d問題 慢慢每日打錢關拎錢？

咪有個金錢風暴俾你打錢

但都係要上架啦啦

仲可以打邊關拎錢？

10507 社團招人
晚晚都會開buff

升到4字頭突然好唔夠錢洗
升1件金裝要40萬

我34lv已經唔夠用

40lv 打錢關 35000+ 7000x2
但每日係商店買野已經唔夠洗
仲未計升裝

終於過到6-19，夏娜食高板日向加攻，再用公廁增傷
然後用夏娜招大技殺左炮姐先

冇用過商店 好夠用

買下靈子
有啲角色打唔到 / 比較少抽到

開親商店都得男角靈子

商店我成日都見當麻/龍兒/靜雄
龍兒淨係商店都買左6X粒 就快儲到100粒換紫角

有無公會收人？ 45lv

隻game所謂pvp係咪bot黎
點解可以不停彈出彈入game
將只係12秒上限谷到2分鐘之後先至出技一樣出到？

唔係喇
會見到有人派膠/即棄

見過人打打下行開咗
我慢慢磨到一招triple kill

10507公會可唔可以開個升星材料

有冇TG GP討論下 玩到45都係唔識玩 過唔到6-19

6-19 用4星A夏娜 上左智花同日向雙攻buff都秒唔到炮姐

35lv 仲係得一金
屌你夏娜 深雪 唔肯上紫

我d sub 10靈子就上左紫

開左個

有無團友互比10個公廁靈子

限定卷110石1張 咁我之前抽堆垃圾為乜

1日可以買6張 大家記得買

入唔到game

原來維護

哭出來

點解我個超電磁炮combo好似怪怪地既

我早幾日發覺左呢樣嘢
要日日肝100活躍度先夠拎
最後日日肝到夠800

已經800

nerf左幾隻角 可以自己睇下
黑雪雞 廁娜 炮姐 桐乃 其他唔知

其實唔使 不過每日都起碼要三四個

頭幾日無做
不過今日已800

廁娜改到1技0點 大技12點 好似仲勁左
黑雪姬就nerf到變弱智

其實唔係nerf 官方話係更新bug黎
不過廁娜真係勁到

黑雪雞molala變15點
本身已經唔係高攻 又要靠爆擊
屌佢老味

俾人改返1技1點 大技15點啦

已經改番轉頭啦

彈出彈入

想問
換邊隻金好
我而家夏娜 深雪都係藍階
零綠階
好唔好用本源靈子升零 藍階
之後換深雪/夏娜

但我已經用左10粒本靈升零
升唔到

送番限定券

34抽都唔中亞絲娜

10抽中亞絲娜

今次冇保底 巴哈一堆人喺度屌鬼

用左700迷子買靈子夏娜
仲係升唔到上金

9 抽中夏娜

抽夏娜定公廁好

正 可以同時放兩隻夏娜

抽得中先算 辣殺驚

有無人知和服亞絲娜第2型態有咩技,應該升佢定普通亞絲娜好... 同埋已經有深雪,雙群攻好似唔太好

去角色百科睇

20抽公廁娜pool 中隻金平和院靜雄
咩玩法

課左200抽連半隻限定個影都冇 比隻A都好吖

你仲非過我
我課左100都起馬中左隻A公廁

開左個新社團，歡迎新手或者高手

限定冇保底 棄

200抽五金，中兩隻限定

200抽0金
解鎖埋隱藏成就

第2抽就中左限定公廁

紫A
群攻

本身4星深雪招大都係打1萬尾2萬頭,3星和服亞絲娜竟然打4萬幾

深雪大 唔係5百尾%咩
公廁大aoe 784%

其實係,cost都多d

原版夏娜先慘
3星731%
儲爆覺醒先+37.5%

我搵隻a限公廁都784.88%

然後再望望同樣15體aoe
雪菜咪仲高系數
1星已經826.2%
仲要1技aoe 2技群體驅散

13649 新開的團

限娜係破招黎 低少少系數都正常
雖然儲氣既破招有咩用我就唔知啦

和服夏娜有咩鳩用

top1單體輸出

群體喎

有鳩用？
咪就係愛囉

抽到隻sub炮姐
好嬲定好笑

我睇過人地果隻 單體黎 群體係個fake

屌
all in先

重課玩家
我抽左70冇金冇限定A

ALL IN (2張)

不過抽公廁娜 我第2張就中左限定A

扑

但無愛唔知有咩用

你地對得住200抽0限定0金咩

dllm

但我想要夏娜

唔係我 一隻都抽唔到dllm

但望落好似好廢咁

10cost 1100%

但你要打marking先有用

係1XX%基本倍率/3拎個單人倍率再加10倍
者係有marking先得3XX%

係有marking就1100
其他兩隻各100
total 1300 唔係咁計咩

唔係
睇哈巴果邊

巴哈條友4千幾攻如果真係食11倍咁單體果隻唔會扣得萬幾咁少

所以真係睇有無愛

好窮唔想課無補底嘅嘢

you have both motherfucker

無夏娜呀

其實天賦洗咩好,輸出係咪雙攻擊,如果專用技有用就專用技,無用就加血? 宜家打到45lv 3隊人都得1萬血唔多夠,唔知應該放棄暴擊機率換血定係all in 傷害. buff角唔睇攻擊應該上雙血+雙防?

咩人都要洗血/防 輸出冇血都係會死
血/防再配攻擊

係咁撞到同一條友

係咪固定血同%血都要洗?

前期要血 後期要%
唔夠做咪洗哂兩個

中咗

個公會成日唔開星
有無公會介紹

10507 岩岩踢左2個人

Applied咗
48lv 黑雪雞頭像係我

我個公會連續三日都唔開
屌佢老母

歡迎

過埋黎啦 除左訓著左唔知醒通常都有buff

加左
pegcat

話說公會果個親密度 人氣值果d係點搞

親密度等人送靈子比你
人氣值係你送比人

咁高d有咩用

推下先

結算果陣多幾粒

個個都要公廁娜 真係送唔到

連零都冇人比我

因為真係無
岩岩先抽中一張綠零

師兄我有隻紫色零 ,唔介意溶左比你

push

[img]https://

自選s揀咩好

有打邊爐活動

啲料理點做

食譜表？

好似越來越少人玩咁

仲肝緊

仲未開始刷食材係咪冇望了

d獎勵抵喎
有升星嘢

仲未過619
發覺個陣殘到呢

希望高難度關卡同協力可以跌多啲

你班人唔好再刷食材，d獎勵垃圾到傻

未試過協力